ben哥單野.....

其實ben哥單野會唔會係修仔俾某個身邊人跣9佢，想屈9人呢？